父舉報啪針 25歲女割頸亡

父舉報啪針 25歲女割頸亡

北角電氣道115號一個單位的羅姓男戶主(48歲)，今日凌晨零時52分，發現女兒(25歲)「啪針」注射毒品，羅父大義滅親致電報警，警員到場調查期間，羅女突然情緒激動以鎅刀割頸。羅女隨後昏迷被送到律敦治醫院搶救，但終告不治。警員在場撿獲載有液體的針筒，未有發現遺書。初步調查顯示事件沒可疑，惟死因有待驗屍確定。

一家人點解唔可以好好地傾下

死前比同我做愛先啦

點鮮覺得人地無好地地傾過？

究竟係個老豆 個女定個仔呀 好亂呀

閱讀理解攞幾？

睇另一個pOst

有另一個post係個仔舉報老豆

究竟係邊撚個記者
兒子大義滅親舉報啪針 父親激動割頸亡

樓主冇 source ？捏造新聞？

香港01 vs 蘋果

難分真與假

第3個

我估你綜合能力攞一

定係同時有幾單

垃圾廢青,又吸毒又割頸咁
早死早著

媽啊 好亂啊

兒子大義滅親舉報啪針 父親激動割頸亡

改新聞？

一單香港01 一單蘋果

咁得意
撞埋同一日

真係一日兩單定有人作野

口德-10

真係家門不幸呀

都係北角喎

有勇氣報警點解無勇氣一齊啪

我最初都睇到樓主個title
唔關事

樓主偽做新聞一D都唔幽默，仲係犯法！

咁激動

劉細良太平紳士團隊都未坐監啦

因為佢地都唔撚係人，好難用人嘅法規去官治，好似隻狗係街吠唔通又告佢咩？！

老實講 如果我知有屋企人吸毒 我都會大義滅親
我寧願佢憎我一世 都唔想佢比毒品害死
叫做有機會戒到毒 即使呢一世不相往來

啱呀，寧願佢好似案中即係死都好過累全家

好亂呀

冇偽造，原本係咁寫:

個老豆都唔好得去邊啦 23歲就生左個女

鬼知出面有另一個post咩

仲有一單
”父大義滅親舉報親女「啪針」 25歲仔突取鎅刀割頸傷重身亡｜香港01｜港聞｜”

sor quote錯，呢個先啱

樓主無錯
係蘋果出錯
蘋果最初係報阿女，之後先改返

蘋果d 記者真係